# git branch
Una rama en git simplemete un apuntador movil apuntando a  una de los commits

Puedo crear todas las ramas que crea y los necesitos, kas ramas ramas nuevas que se crea apuntan al commit actual

#  git branch --no-merged

nos dice cuales ramas no han sido fuisionada a la rama actual### git 

# git branch --merged
Nos muestra ramas ya fuicionadas
